而家仲有無學校唔比帶電話

唔知喎 樓主返fb ig問吓？

間間都唔比架啦

邊有學校唔俾帶電話嫁

你咁大聲做咩野

你惡我咪大聲囉